唔好對醫護界太大期望

大愛失牌會緊要過所有野
有冇得移民真係睇呢樣野

全民派口罩會比較實際
係自發個隻
逼市民戴
香港人唔逼唔得
兇佢要佢戴就最啱

不說「推」，試著說
29號三罷

迫帶口罩邊度夠罷工大成效

政府唔保護就由區議會做
呢個係好機會
一有比較就會顯得政府有幾廢
當一個口罩貴到咁既時候區議會新任議員派口罩
一定會令市民歡喜

個人覺得無用
而家政府推你地前線去死wo？？

唔洗問, 我啱啱問咗個護士, 佢話如果自己政治取態要犧牲人地健康唔太講得過去

有都比咗黃圈朋友或者去遊行集會嘅手足先 派埋比班藍絲真係不了 仲要而家唔知會爆發成點 自己都顧唔搭仲要比班垃圾？

無錯

識好多黃醫護 為左份工 未必會同你癲 玩罷工

咁咪本條命出黎囉
等價交換

封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關

冇錯呀 好多係寧願入去送頭都唔會罷

關咩政治取態事
呢個係公共衛生問題

死左仲有得移民？

係政府自己都唔做好把關
推佢地去死

仲歡迎佢地黎黎新年

好睇有冇醫護人士夠膽罷工先
要有人推跌第一塊骨牌先會開始跌
由0%變1%呢步始終最難

佢地繼續攬住啲道德光環溺死算
如果真係有醫護不幸死左
唔會覺得好似當年沙士抗疫英雄
只會覺得係佢地自己拎黎

仲要冇得拎03年黎比
果日最少政府同市民同一陣線
積極去對抗
但今日政府因為政治問題去消極處理
已經係一個好大問題
源源不絕既支那人 你覺得剩係靠香港會搞掂咩?仲要支那咩資料都唔比
用生命去撐 撐得幾耐?

on lun 79
咩政治取態
你問下藍絲同唔同意唔比武漢人黎？

政府咪拎緊政治取態黎犧牲700萬市民健康囉
為咗蒙面法上撚曬腦
封關呢個措施我唔評論
帶口罩[呢啲最基本嘅都唔呼籲下
唔cut源頭 又為咗止暴制亂唔帶頭推高衛生意識 之後道德綁架
冇諗過本身醫護已經唔夠人
仲要你暴露喺一個不安全嘅工作環境
真係要夠大愛先做到

最主要係 醫護嘅要求對抗疫好合理
政府唔做=唔想抗疫
咁做咩要同你搏命

有工會驚撚咩，垃圾topic

明明唔係歐洲又獨裁政府
但同歐洲左膠一撚樣 最後玩撚死自己

係香港呢個會秋後算帳既社會
有咩係有保障?
你知我知單眼佬都知
有工會就一定冇事?

有工會又淆，冇工會又話做咩唔整工會

絲打你冇錯 香港人真係咩都驚